聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五(3)

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容。

完左架啦！完左架啦！人生咁就完左係份工度. 冇架啦 ! 冇架啦 !

什麼叫絕望，員工眼望望。

過完probat就拎白卡

仆街開始不安了

搵咩工，返咩工，出到黎職業唔係兒子果類最多都係打份牛工，工時仲長過條人命，仲未計埋比人插到上天下海果啲次數。
俾你搵幾多有幾專業，冇人冇脈升職唔到你，喺香港地到最後都要自僱，執紙皮，汽水罐為生。
宜家叫做後生仲讀緊書／就畢業，俾個機會自己，好排定隊拎白卡，傷殘，老綜，排到咁就真係一畢業就過退休生活啦，到時追咩夢，追咩風都可以。

得返12 個鐘就要訓啦

好黑仔，返過大多數工都係閪閪地， 老細上司又嚴厲

12:00

唔想返工
公司形同隱形人

同同事唔岩都係一個人食飯好

冇人比野你做

點解唔岩，公司文化本身係咁？

同女上司一開始唔岩，佢中意拎人講笑，我唔理佢佢唔理我，又會還拖講返佢笑

野就照做但無人教我做錯又插我

面無表情時善良的人驚我，貪玩的人又唔驚重中意搵我講笑

不用太上心，除非要同d西人拍住做，又無理取鬧，就盡早搵過份啦

依家呢份要做到11月完約，完約有約滿酬金

呀！！！！！！！聽日又要返工啦
幾時先約滿

.......3 個月就死頂啦 當自己做Intern⋯⋯

你四個月

其實不嬲都hea，係五月份開始忙加上臭西港女做上級先難頂

係四個月

當還返

有幾耐風流有幾耐折磨

就到星期一

完啦

白卡係咩黎@@

要訓啦

要5日，玩L完

包頭

唔見左窮撚既今日

返到公司喇 又要坐一日監喇 完喇
屌 仲有4日

今日返工（開會）遲到（不過個會我可有可無咁）
睇黎黎退休不遠啦

等埋禾呀

我玩撚完架啦

聽日又有難野、完架啦

返到公司喇 又要坐一日監喇 完喇
屌 咁撚耐先第3日 點算呀

完

每星期都咁過,仲有幾十年點捱

8月頭完約 9月頭先返新工
就放暑假

有冇人試過食回頭草，年幾前有份工做咗半年左右。宜家返緊份唔鍾意嘅工，開始想返去做。。。

利申：當時係好嚟好去，同啲同事都算fd底嘅

見到你有暑假，唔好意思負皮咗

對上上果份工有見過同事返嚟，不過係in更高職位，最後都入到。

大家點睇佢返嚟我見舊公司都請緊高啲職位，驚見完又唔請

撈唔掂（好多都係咁諗）

我都好唔掂

我舊老細因辦公政治比人踢走左，但返左去佢既舊公司做CEO

業績

咁型

有料！

屌 點解日子過得咁慢

塞車遲大到，啱啱先返到
嚟退休又近咗一大步

幾時先星期五6點

返工成日坐 累撚到仆街 考慮緊放假上唔上去Dup個骨

今日星期炸

四

唔好提啦

星期四啦！！！好快放假！！！！！

我唔要星期一至星期四，星期五早上至黃昏都唔要

以前返工都有人請食茶點，依家個仆街上司乜七都無

我要完架啦

垃圾公司

返埋聽日就放假啦

你就好今次星期六都要返埋

聽日無野做,hea到收工

我咪即管做錯，要阿頭幫我執屎

貢好！

之前做哂我應該做既野依家比阿頭幫我執屎

我聽日又要涯世界

返埋聽日又休息

我人工低到想hea做
奈何好多奴隸同事都會ot，就算合約或外判都ot

咩人工都想hea做

係，依家政府咁撚樣令人好灰

我人生完左架啦

最後一日 等待今晚重生

聽晚你就叫春啦

星期五早上

星期六日多戲睇 獅子王、荷里活

還有8小時

考慮緊
最近先睇完toys story 4

睇埋信用欺詐

星期五啦！！！！！！！！！！！！

下半場fight
捱埋落去

4小時

600完場，未死得嘅你
恭喜
KO，You WIN～

我已死，明日OT

要完架啦

咁真係玩L完

冇左一日

又就快返工

體會到我上星期的痛苦未

你.....

我完架啦

11:30

完左架啦

黃昏啦

快d 救我呀！

好不安呀

返到地獄深淵

聽日罷工 有冇人響應?
諗緊唔返工ON99係屋企都係冇作用

我都想 但趕晒deadline

每個星期一好似去行刑咁

有冇人星期六已經開始不安
好似行刑倒數緊咁
係得星期五個晚覺得個人最放鬆

返左一日就要包頭

救命

好！完左

點解今日先星期二

痴線 勁難崖

救命啊，唔識做啊，幾時批到白卡比我

完左架啦！完左架啦！好地地一個人生咁就完左架啦！

我有排頂

仲有3DAYS

8號咁X遲掛

收工，有排煩交通工具。。。。

完啦！！！

開始不安

我死緊架啦

有冇人救到我呀

我唔識做架

先星期四咋 走左60%咋

啱啱食完一餐 又要返工 又要上刑場

係公司悶到HIHI
又要坐一日監

唉

我完左架啦！

已經走左80%
期待今晚解放

我都完啦

今晚解放啦

星5早上

今日仲有60%

lunch充電中，快100%啦

仲有半日

收工 重生

各位打工仔 請支持罷工

咁快

連放3日

收430

爽死

要OT

仲有2日

我聽日都OT

我完啦！！！救我呀！

仆了 明天已經是星期日

完左

希望聽日罷工搞交通搞足成日 如果下午返到去既話 可能要OT補返

20:00

21:00 就黎要訓啦

想被罷工就自己一齊幫手，塞狗鐵塞路，遲返工怪唔到你

85之路，你我同行

光復香港 時代革命
罷工 返公司鳩坐一日
有咩急事 都要聽日先講

今日老撚都唔撚做
咪撚搞我

咁都叫擺工

btw，完啦！

清 我有難處....
己經用最大力度支持

我都要返

同事唔返 我返 未又係 Hea
但已經無心機

全民參與

有冇人一定要返工 但完全冇心機做野

直接請左假返屋企

星期一黎既！屌！

擺緊工

罷左日工 聽日好唔想返

完啦！又要我做返

琴日罷工 今日返到去一定比班廢中串

咁先半日

仲有60%

返工啦港豬

終於放飯

嘆完好繼續返去崗位去捱啦

又要返工

屌 仲有40%

幾時先食飯 好肚餓

等食tea平啲（窮人食飯都慘過人）

聽日中午去富華食堂食飯，窮人只能去工廠大廈食

明明好多野做但一直都好想hea做拖慢速度

街市熟食區仲平又大碟，可惜份工對面冇市政局果啲
下下5，60 食到都唔長肉

唔長肉咪當減肥囉

超瘦
想長返啲肉地
返工返到成日大病

返office成日坐肥左好多
想瘦

你超瘦應該溝死女喎，高高瘦瘦重正

我油頭毒撚咁嘅樣加埋性格、排骨身形。
宜家仲要煩三餐溫飽依類生存問題，仲學咩人講食女，就嚟畀社會食咗我就真

三餐煩惱啦！屌！

好地地一個人生咁就完左架啦！

星期5早上

捱多7個鐘又放工

今個星期已經行左90%
就快獲得重生

又等tea時段先食午飯好餓，但好窮，唔計過嚟唔得。
點解人地係生活，我只係生存

90%

95% 先講

終於lunch

收工

Wow星5 6點 收檔

你就好，可以日日

唉屌你個閪 得返兩日

唔好提日數

唉 再過多2日就星期一

星期5晚就過，玩撚完.....

星期一罷工

又罷

好地地一個人生咁就完左架啦

點撚解要返工

啱啱先放假咋

咁就冇左一日假喇

完左啦

救我呀，我唔想完呀

得返11個鐘

星期日過左一半啦

完左架啦！完左架啦！聽日又要比人罵啦！

15:00

16:00

今個星期六又要返工

好撚不安

要訓啦

聽日一眾

一車車咁運返工啦

Help

好撚嬲 瞓唔到

提早返去做野

咁慘

終於可以食個午飯，依幾日都要早返趕工

玩完

啱啱先叫正式收工
放工做私人job，幫補吓

咁勁

開工啦

點解要搞機場
搞鐵路算喇 好嗎
唔想返工

窮撚去左邊呀手

今朝早，係地鐵聽到人地講 『唉，仲有兩日先放假』。。。
聽到後成個人都灰晒
真係聽者傷心，聞者流淚

突然好唔想翻工
好無SL

人工包埋，感覺到病就唔好返啦（有假紙就咩都唔驚）

多謝巴打已請假
聞到自由既氣味

仲有40%

終於出現

快d救我呀！！！

捱埋佢，過埋今明兩日就

倒數下星期一來臨

又到星期四

但係星期六要返工呀

要完架啦！

我快完！快救我

仲有20%

提早1分鐘走人

完！

星期日下午啦

唉，得一日假好快過

玩完架啦！玩完架啦！

仲冇心情

聽日返到公司就一大堆野等我做
昨晚睇左憤怒鳥算幾好笑，有減壓

有鑊tim呀

維園有人拆鐵

唔關我事 抗爭係班後生靚仔靚女既事
依家食飯陣間食甜品🍮

返到人生完啦 人生無希望，前路不能創

今朝有酒今晚醉啦
人生得意須盡歡 莫使金樽空對月

btw，有咩甜品食

渣渣

人生無希望，前路不能創

食完聽日返工啦～

食飽飯準備上路，聽日九時行刑

一車車咁車返工

聽日包黑子要狗頭鍘時候

睇錯好多popo想搞事

返工啦～

屌你老母 星期一

完啦！

唉.......

射波

屌

忙死，啱啱先可以休息吓

你就好

intern返左一個月都未有已經開始搵呢啲po黎睇
仲有一年

咩Intern 返一年 定仲有一年先返長工？

學校placement
IT Intern限死要返一年

仲有80% 痴線點捱 想自製假期變60%

日日都勁眼訓
點搞

我做死啦

快救我，我快完

六點自動自覺走

有野做 但唔想做 每個禮拜都想等星期六日去上街

真係好累...特別789月要返足晒 痴9線
勁想請假

9月開始清假
邊到都唔想去，留係屋企摺，瞓夠本為此

50%

就快60%

但仲有40%

9 月實忙到仆街，雖然8 月都係

好地地一個人生咁就輸左架啦

返到去了

所以要拎盡佢
每星期返3日咁

9月又係冇假 都On99
自製假期算拎數啦

好想放假呀屌

捱多一日半

終點在望

食飯飯中

我完啦！

捱多日，放大假，yeah yeah

都係要完

仲有一日炸 今個禮拜過得幾快

等

進入大直路 仲有20%

計埋下個禮拜係120%

唔理咁多啦，我淨知星期五早上

星期五啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

最後10% 但好眼訓

搬office中
即係企街

如果有個唔男唔女嘅同事叫你做乜乜哥（明串果隻），咁應該點應佢好

咁到底係男同事定女同事

男人名、去男廁

收工記得去組人鏈

超時工作啦

搬完office一手汗

做咁耐人以黎，唔男唔女都冇咩邊個唔係串串貢

係時候收拾心情
準備下個禮拜一

完啦

聽日加時！我屌

今個星期未返完呀

返工係生活一部份

我唔識做架！！

終於完，我覺得一星期净係返到3日返多一日都體力透支

終於星期五 真係好難捱
比條八婆冚家剷上司鬧我行出位傾計
以為自己返緊小學

完左！

我都覺 返兩三日已經累到hihi

聽日又星期一....

屌！好撚不安呀！！！！！！

聽日一車車咁運返公司

快救我，我快完！

16:00

快救我呀！

星期一重恐怖過水砲車

仲有幾個鐘就要訓教了

屌你老母

星期一呀！！！

一開眼就.....屌.

完架啦！！！

又100%了
好唔好將佢變成80%

依度有冇人返大嶼山
返咗個幾月仲未慣，真係好撚遠

住邊

馬鞍山

試過屯門返愉景灣， 重要返十二小時計埋坐車十五小時

轉工

幾年前做左一個月後無做，辭職後比老豆屌到仆街

玩L完

唔岩就唔岩架啦！屌咩9

個個星期一都包頭

終於挨過左最邪惡既星期一

日日ot 都唔係辦法！

唉，頭都大埋既大頭先生

有冇人救我

今日準時六點收工

多野做到仆街！做到既辛苦都無所謂，又唔識做wo！做落去都唔知岩唔岩既

我都唔夠細心，其實唔夠細心的人可以做D咩......
聽日星期三了

屌 i know that feel

好撚多擭😵

唉！屌！好地地一個人生咁就完左！

我明白
越來越難但又無咩人幫我

60%呀 屌

我唔識呀 唔好屌我呀

返工返到成個機械人咁,data entry再data entry,又唔俾hea,屌你想裸辭呀

宜家市道唔係幾好
冇返咁上下能力
搵到先好轉

好地地一個人生咁就完左架啦！！

完左架啦！完左架啦！

你地有無進修？
聽日星期四....

想呀。但日日咁忙仲點進修......

仲要返多一日先到星期五...

好大壓力 轉完部門除咗人工高咗之外其他嘢差過之前
個新head唔中意我

自閉是常識

個位就係要服待個head嗰吓慘

玩L完，好大壓力x2

今日又做柒野，聽日又要返工，人生已完

有幾柒

上司叫我做野，我聽唔明佢想我點，同佢9UP左成十分鐘，件事其實簡單到 最後改左幾個數字就完左

佢無in 過你先比你轉咩

無人比屌咪算好囉，通常好多上司都1999

佢副手in完 有再自己搵我見㗎

咁唔中意你 D咩

過12點我當星期五

我要條返part 豬豬舞慶祝happy friday

人生已完。好似星期五都救我唔到！

自己做老板or做youtuber

純粹係初初嚟做好多error令到佢發火

轉入大直路

今日返半日
仲有10%咋

HI 歡迎你

收工啦各位

完啦！！

做data entry 我覺得幾好喎，可能我夠毒

做得快都唔可以hea就慢慢做啦

星期一都唔知仲有無工返

Me2, 有冇反省過點解唔中意，定純粹不合眼緣？
不合眼緣都多既

佢成日話上手好醒一嚟就識晒
人哋走咗幾個月仲係咁提住佢

咁衰既，咪叫佢搵返人囉但你又留唔住人潤下佢

今日終於頂唔順向一個成日黑我臉的同事發脾氣
因為小事

唉，我都好毒嫁 仲要係FG，知道自己冇咩選擇， 但係身處一個好CHUR既工作環境，又冇野學 好消磨意志

返工有冇人試過發脾氣

會還擊嗎？

應該個個都試過架啦。不過唔好對同事。

快救我！我快完！

Why

未完架重有排捱呀⋯⋯

成日對住，最好唔好反面啦。自己同自己fd果堆屌未算。不過有d仆街公司好多西同事，好似有燥鬱咁，自己department又屌，人地department又屌，街外當然都屌啦！早走早著啦。

完架啦！

好快習慣了

今日先屌完一個同事 ，同佢無咩偈傾， 又唔會有交流
佢坐我斜對面佢將電腦mon隔離啲野越整越高擋住我睇鐘， 我叫執執佢佢叫返我睇電腦個鐘

你咁樣唔得喎只會助長仆街同事

都係好言相勸。？

開頭係好言相勸之後唔理我

西同事

條八婆中女一向都對我冷淡，又會黑面
不嬲都相安無事互不侵犯，
係阻住我睇鐘我就笑住同佢講佢唔理

你問老細，上手因咩事走

車程比返工多野做仲辛苦

又到星期六

差幾大

咁無辦法，做多D運動等自己精神D

如果工作上無咩交流可以自閉做野

最勇係發脾氣屌同事無理我一個要求，叫佢執執個檯面都無視我

你冇得救

有啲後悔向同事發脾氣

佢未做完兩年約就搵到高一級嘅post走咗

發老細脾氣咪算囉

老細我唔敢

原來真係醒目

做一年lo,應該ok

係囉

緊急法下返工有無危險

比人笑其實無咩所謂，
係侵害到自己利益和權利時，或不公平時就要企硬

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

我宜家好辛苦！好絕望呀！老細比d 鑊野我跟！

help me

罷工啦

得我做返。時間仲少。想唔撈

加油啦，雖然我FG返左唔夠兩個月 已經想辭

有排捱，幾時退休，我怕我未退休就做到精神失常

有咩唔好？

已經開始痴痴地線

一陣仲要打document
咁就冇咗星日

點L解呀！！！ 今日真要返定Ot呀你？

唔知係我廢，定份工有問題 又要搵出路 呢幾日都好想IFC

明早前要交，唔死掂都唔得

真係玩L完啦

姐係覺得有咩問題？

冇野學 文書野都要俾人mon住做 返工環境唔會有人出聲
日日返工似坐監

但同事人係ok既

星期一

因為忍佢好耐，成日黑我面都算，無做錯咩大事成日排擠我，本來相安無事，果日叫佢整低少少文件佢都唔肯突然火大， 之前有個肥仔同事話我個公仔樣睥住佢要我收埋我都照做我知唔可以麻煩人做人唔可以自私，點解得我遷就別人別人唔可以遷就我

咁咪幾好囉

做人唔可以自私自利，唔可以侵犯別人權利福利

冇咩大問題姐，好能悶d

2:00 啦

啱呀 係覺頂唔太到一年姐

遲下可能慣呢。

果啲唔係叫慣係叫麻木咗

依家開始搵第二行既工，睇下可唔可以工駁工 唔得既就Probate走/年頭走

斯文唔出聲唔代表好話為既

你咁候生，大把世界啦
我就....

白紙有白紙既難處，咩技能都冇，我有料既 叫春都唔使叫 直接辭左佢啦
BTW 6點啦，聽日又要返工

仆街啦！！！！！！

小朋友，咁鐘意返工返一世工，打一世工？你病了。去放過病假啦！

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

19:00

到啦

星期五發脾氣 聽日比人當痴線佬

星期五大聲屌人，聽日變成痴線佬

頭先先打完文件

我為左忘記工作，宜加進修緊，竟然變左讀書忘憂。

屌！今日就完

怕返工，進修心情都冇

我自學姐時間彈性D

人地惡就得我惡就唔得
不嬲都係要我遷就人，咁邊個遷就我

讀書好呀

算啦,我讓一步,
但你就過多一步笑9我罵9我

聽日返咩工
明明你身體不適

比人笑咪笑返佢囉，或者唔理佢
有時自嘲都好好

做錯野比人鬧好正常但睇下錯成點

生得高大個勢都勁啲

點為至高大,我都叫正常高度,瘦排骨底(返工返到日日病,攪成咁,實情係畀隔嚟位傳染,改咗對面式唔知會唔會好啲啲),但成個弱智人士,十足工場出黎果啲

你話邊個似弱智人士，你定隔離位

都係

21:00

個樣要惡啲好定親民好，親民會容易同人熟，但又驚比某啲人恰
個樣惡就難同人熟，以為好難接近，好處係少啲比人恰

聽日要返工啦

貢多位

對面係女，咁就緊係我啦

首先 又星期一啦屌100%
第二 又話打政治風
第三 香港太多事 完全冇心機做野 9hea算

U r not alone, bro

頭先公司問我返到公司未，我一頭黑人問號，我已經坐咗係office果度好耐架bor

已經透明到個人係office都冇人知啦

咁先正喎 冇人理 自由自在
唔通下下俾老細mon住好咩

所以我已經做緊自己野，佢畀果啲job一早清完

睇av 都得
透明到咁真係可以睇av 打機

你個位係咪好入好偏僻， 坐房仔一角？

open office 但我平時做野好文靜，加上自閉毒撚格，所以好常透明化

巴打平時係淋善定強硬 feel ?
淋善應該好多人搵你玩

大家點樣處置擦膠碎

堆起佢 再用

識我啲人話我好淋
仲好多人問我係唔係未聽過粗口所以唔識講
但唔識我嘅人就會感覺好孤僻，啞鬼（啲朋友講返畀我聽當初對我嘅印象）

我都差不多

其實我都係個好樣衰，似智障人士，正常人都唔會撩我講野
一向做開政府合約工，得一萬多少少，但又好嚴厲

第一日返工就ot
好想死

先20% 一諗到未來幾十年都要咁過 就好灰

完.

咩工？

包返個頭先

唔知點解，熬過左星期一好似無咁辛苦

一D都唔覺！

無特別做錯野咪pass

有d 仆街公司會昆人做3個月，請個臨時工扮長工請。3 個月後就

仲好，炒左就唔駛個個星期等星期六

聽日完啦屌。有鑊

人呢

兩個

收工 聽日去自盡

叫完春未

唔好亂黎呀！

有好多手尾跟

Same here
同你情況完全一樣

唔係
雖然係大公司 但條team得我同manager
佢仲要講我隔離
仲要唔夾
仲要間唔中我我做緊咩
日日返工好自閉
已經搵緊工走

我冇同事阿

咩崗位?

返左兩個月 仲係瘋狂錯低級錯誤，讀書廢 又弱智，都唔知辭左可以點，今日先做完磨心黎，好想IFC

assistant

聽日星期三大家支持住
天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

鑊爆時

苦勞餓空，完全中曬

做做下就熟

一個月多啲
頂唔順了

搵到先走
目標係prob前走
但日日返到好想遞信

共勉之，我今天啱啱好兩個月，都唔知PROB完之前搵唔搵到，搵唔到就可能要繼續係到做

見個市咁差真係唔敢裸辭

直情星期一至日都不安

希望

就一年。

訓啦

大家唔好咁認真做野 hea做算啦
香港依家咁 我地輸出愈多 香港經濟愈好

想問係咪最好做夠一年
做8-9個月得唔得

FG最好做夠一年啦
2-3年就理想
但有伏或者唔岩做要即走

星期五已請假捱埋聽日又放假

不嬲hea做

Fg返左3日工
已經日日度日如年咁
坐係office抖唔到氣
大專hea足咁多年忽然日日朝9晚5
好辛苦

冇嫁啦 人生完撚左

有無過來人可以話我知
個心態上係點改變

返咩

Marketing

對外？如果係就正野，把口應該停唔到

No la
Account serving野

咁就真係悶咗少少嘅工種
人工高嘅，又少野做，咪拎啲時間嚟做自己野囉，唔好晒咗佢

就系人工低又多野做

其實多又唔係真係好多
但係隔離個個做到成隻牛咁手機都唔㩒下
好大壓力

完左，上半場

FG 唔可以一年就跳？

無啦無啦 我個回馬槍散啦散啦
又冇假放

裸辭左 爽

下！
咁快！

我個回馬槍死撚左

就係差你

我都好想

倒數一個月

幾時爆獲

就快架啦

返左咁多份工都係又低人工又嚴格，長期比人食住

上星期五爆左，長期比人無視又呼喝終於一次過爆出來，個個比我嚇親有個女仔比我嚇到手震
毒撚唔發威當病貓

Ching點頂

我覺得最慘係自己本身岩岩接手，有甩漏，然後同事又教漏野，搞到錯上加錯

今日俾人叫入房 叫我俾熱情係份工到 唔俾再玩手機，過1個月之後會俾哂所有野我做 俾機會我學野，佢真識玩 出13k叫人做兩個人都做唔完既野

有熱情 你耐唔耐先望手機定點先

唔知算唔算耐 冇計過，有野要趕咪好少睇 甚至唔睇，鳩入單咪睇下入下咁

成日做錯野？

佢冇check過我做既野 應該唔關事

似垃圾公司黎

啱呀 我上網玩手機都係俾同事篤灰 唔做都擺

做裝修？

人生完啦

宜家我岩岩做夠一個月
宜家市況裸辭好定騎牛搵馬好

做得好唔開心？

認真答 單純悶就唔好辭住 搵到probate就完再決定

係 日日返工對住manager好想爆佢

我都係咁諗 但send左幾份cv都冇回音
又唔敢send太多 如果唔係多interview又唔知點請假好

好眼訓
住得遠真係原罪

好早，終於星期四

希望快啲搵到工可以辭職

車程幾耐

1.25-1.5 hr

原來有個咁治癒嘅 group
屌你老母我唔想返工呀！！！！

日日企成40分鐘坐車，好撚7攰呀

希望唔洗ot
我唔太敢一夠鐘就第一個走

Final9ly 星期四
日日都只希望唔洗ot

依家個時勢難搵工 騎牛搵馬 都係為錢姐
平日返工辛苦 放假咪去洗錢輕鬆下囉 唯有係咁
但我自己就罷買緊 已經連續一個月星期六日冇洗錢 淨係坐車出去"行街"

好眼訓....今個星期仲有30%

咁小學雞既

全場唔玩都算 我屌佢一邊玩一邊篤我灰

完架啦！！

幾時LastDay 呀

今日射波一天 好有罪惡感

頭都大埋

Fg返左一個月多啲
M乜都唔教 淨係要我做excel整data
同其他dep開會時比其他人問我pickup到啲野未

當然未！

仆街m望住我笑

.....

聽日請左假

你地中秋有無得放半日

三點

日日收工都想裸辭
好辛苦

好過無

都係要完架啦

11號加入失業大軍

正

join us

我走都要一個月

好難想象以後永世都要返工

屌！

今年中秋冇假放
早放都冇，想sl罷工

今年中秋假期係星期六

唔明點解中秋翌日先有假放正日冇得放
已經少假架啦，仲要連僅有嘅假期都剝削埋

星期六本身都放假啦又冇補假

岩呀

要訓架啦要完架啦

最後大直路啦 頂硬上

幾時收工。完全集中不到

好辛苦阿

日日做EXCEL覺得自己好廢

人生好漫長，返左一年工，
btw中秋放全日。

打算今日裸辭 愈做愈唔開心

返左幾耐?

年幾

我返左一個月多啲 我都好唔開心

一個月。。。

所以想係prob前走

7日？

係阿

如果西工，一定要盡快走。
你冇咩可能成年都做得唔開心

星期五啦！！！！

本身諗住捱一年
宜家捱一日都想死

我就係捱左一年 頂唔順想死

吊 一個風球都無
明明話吹正
又比人整走咗喇

散咗啦，果條魚

最憎星期五

是但啦，返到完左啦

通知期第1日 己經feel到自己選擇辭係人生做得最啱既事

星期五啦

終於返到屋企

返到x2

不過琴晚好早訓左

星期六啦做緊公司野

啱啱先email咗母公司同事，等覆

你一到日都返緊工既

星期五請左SL
自製三日假期

就死啦

四天工作每日返五個鐘最好
做唔曬，就返回屋企做
總之唔想留公司

完左既人生

咁又唔好返屋企做

星期日

今日訓得耐左竟然頭痛

聽日會早起，不用擔心

又要返工啦

人生已完

不安中

好撚不安呀！！！

仲有唔夠12個鐘就要瞓，一瞓醒就要返工

即係理論上仲有唔夠12個鐘就要返工喇

一星期，只有星期六好少少

黎明請你不要來

2020年公眾假期
農曆年初一 1月25日 星期六
清明節 4月4日 星期六
耶穌受難節翌日 4月11日 星期六
聖誕節後第一個周日 12月26日 星期六

簡直係惡夢

強烈要求星期六公眾假期要補假

屌呀

又要返五日工

好撚不安，手都震埋

諗起下星期個中秋 就想屌爆個月歷

吊 聽日星期一
我不要 中秋仲要未必早放
快D考到公務員就好了

聽日返工唔好震就得

考到公墓猿仲死 都唔知走唔走好

很想做公務員
利申 N展仔

又要番工

好唔想返工
但又怕失業

如果中左閪位
仲要未過試用期
真係慘
利申 仲有半年先過到

番新工壓力大到想喊 同事又唔教一個人對住十幾樣嘢唔知點算

快d走啦。

出面好多公司都凍結人手

社會動盪、經濟唔好要冷靜唔好咁輕易走

係呀
唔好亂黎
有同學 由今年6月開始搵工
至今 仲未搵到工

坐緊車了

每個星期都發夢，發完又返工，個人真係好撚攰

又完巴打都好灰下

加油

屌又100%

唔返工又冇錢去旅行

返咗工冇時間去旅行呢

有錢無時間 要時間無錢

10%

10% ！！！

20% 中秋下午仲做？

咁又一天。。。。

先第一日咋

返工

玩撚完啦

短週先嚟紅日

我無嘢講

玩完啦

ching 加油
雖然真係攰到死 但覺得自己終於做緊啲有意義嘅野

冇啦。人生走到盡頭啦睇黎。玩完架啦。完左係份工度。

準備覺覺豬

80% to go

唔係好識同上司溝通
唔係好知佢想要咩

咩都答唔明，可唔可以詳細少少

年紀差好多？

試下先
同埋我唔知幾時要搵佢follow up

唔明問多啲啦，最少佢知個進度係點，同可以點lead你

30%

請辭職

我已完

救我呀！

人生完左啦

屌奶星 又準備聽日

屌！完啦

仲有成60% 點頂呀

目前仲未通知星期五有得早放

下星期連放14日AL

返左一個月已經開始習慣日日開ot

你返環球公司?
我好常

銀行intern
原本諗住大公司workload細啲
點知聽講老細成日明明唔夠人都周圍接job搞到冇時停

慘，我就依邊夜晚，另外母/分公司就日頭 = 24 support

下次都係搵返本地好啲

你有得揀就算係咁啦

屌呀，咁正

日日OT，痴撚線

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

想問下各位巴打意見

公司請咗個新阿頭head 我既，本身計劃好下個月放假連

住咁放兩星期同屋企人去旅行，今日個新頭問我可唔可以

讓第二個星期比佢，話你遲d先再放啦，叫我請住3，4日

先，第二個星期佢想放

咁其實公司一直唔夠人，大家就輪流放，輪到我又要我再

就人覺得好唔公平，成年都無請過假，成個部們得我未

放，計劃好唒行程想離開下咁樣搞我成個trip 就cancel 得

大家覺得我應該企硬定賣人情比佢好？

問題係冇錢呀
如果我達到財務自由想點都得啦

你話自己買晒機票啦，睬佢都傻

反應太差話問下屋企人先

如果買晒機票都冇得傾架啦 咁都唔肯你阿head好人極有限，第時都有排煩，除非佢有紅白事就退一退啦

唔該唒巴打

食完飯又開工

你又返！夜晚都撈埋？

No no 母公司/其他地區分公司 啱啱開工，問/核對返啲野
已經休息

最近調咗過去負責啲野，冇再負責本地，所以咁

今日開始返觀塘，由九展調去觀塘創紀之城

仲有40% 痴線點解咁難捱

唔知中秋會唔會早放

對準政權 遍地開花

今日要留到8點
但我6點會準時打機

叫我senior 俾多啲野我做好唔好
我想學佢做緊既野

我想叫我同事做埋我果份

近左地鐵

日日入下excel 好閒

仲未知

冇通知

8點說好的中秋呢

對文件過

同文件團圓

手機唔見le 個icon 既，點整

Thanks

客氣

就收皮 準備迎接20%了

收8點

你又返緊工！返幾點架

愈黎愈多鑊

你做 IT 定 Admin

?都唔係

就一天都光曬

聽日

然後早上
早晨~

早

最後直路20%
今日冇得早走

Last 10%
收半日

放四點！

閃人

玩撚完，仲未走

玩撚完

渣

今日寄了一份cv

日等夜等， 就係等星期五

玩撚完既人生

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

收工未

收左，明天繼續。

Tmr is red day wo

D~~~~
啱啱收工
D！！！！！

照返

唉！仆街！激撚死

我啱啱先收，對完啲同事

你又返緊工！

不過我都唔好得你幾多

今日中秋

文件過 同事過

唔想做野唉
點解人要返工，好似古代咁訓到自然醒之後種下田同朋友釣下魚，夜晚扑下野咪算

下星期二三都要見工，想死點解人要返工

最慘仲要去見工，乞求一份你自己根本唔想做嘅工

索性取消貨幣制度，以物易物算啦不如

10月終於可以休息下有2個假期

咁就冇咗一日開始不安了

不停用盡力爭取啲自己唔想要嘅野
完全痴撚線嘅行為

快救我。我快完。

今日真係返工？

要啦

．．．辭職

笑咗

唉屌！

22:00

明天

不要來臨

倒數24小時 聽日嘅我就會坐左喺office

10月快d 黎 好耐無放過假

9月都冇風打既

紅日呀

有啊，3號lo

真係好，通常咩公司會比補假？外資？